點解東京迪士尼咁撚多人？？？

作為一個旅遊勝地
本地人多過旅客已經好撚神奇
閒日入去玩，入面啲o靚仔o靚妹多撚到仆街
個個都好似唔洗番學咁 有啲直頭著住校服去玩

人多都算 點解啲日本人願意等3個鐘玩一個機動遊戲？
排咗次玩動總動員已經覺得唔會有第2次 （已經排埋右）
排撚到on99

多on9

人哋買年票放學去玩嫁嘛

啲高中生個個一袋二袋咁走
銀包入埋啲1萬羊仲多過我
好撚自卑

點解閒日 唔係日本假期都咁撚多學人

呢個時期一係修學旅行

反斗奇兵呀嘛
咩玩動總動員

似係 住apa日本人多撚過外國人

佢張紙咁寫 我咪咁打

玩動總動員

上次去,好似撞岩佢地咩旅行季, DLLM
無一隻GAME 玩到咁濟CLS
全部日本人黎

又係3月份

紅色好威威 直接去信日本迪士尼同佢講呀嘛

啲game悶撚到痴線
完全唔值排幾個鐘隊

樓主好撚勁呀，竟然諗到可以去信日本迪士尼

無你咁撚勁啦
識上連登紅色字，上左咁耐我都唔識

一月去 完全唔洗排隊 係咁玩

著校服果d 9成都唔係真係學生

好似話嗰邊啲女大學生/新社畜興著返高中校服去迪迪尼

多數個樣真係好細個

幾欣賞佢地成班人有dresscode去玩

係,有次真係好想問佢地係唔係真制服
佢地扮得好靚咁去玩

Sea個景真係好靚

Sea 定 land 好玩

Disneyland俾細蚊仔玩